Het was een eentonige, maar steeds veranderende scène.
Ik dacht aan Zwitserland; het was heel anders dan dit verlaten en afschuwelijke landschap.
De heuvels zijn bedekt met wijnstokken, en de huisjes zijn dik verspreid in de vlaktes.
De mooie meren weerspiegelen een blauwe en zachte hemel, en wanneer verontrust door de winden, hun tumult is maar als het spel van een levendig baby vergeleken met het gebrul van de gigantische oceaan.
Op deze manier verdeelde ik mijn beroepen toen ik er voor het eerst aankwam, maar terwijl ik aan mijn arbeid begon, werd het elke dag vreselijker en lastig voor mij.
